仁王2值得玩？

出左pc版會伏？

自己未玩過點知伏唔伏

垃圾

我幾鐘意個故事，由信長後生講到佢死左之後打豐臣秀吉

D女怪獸好好J
J左我十次都有

淨係火車都值得你買啦

幾時出咸濕版?

好玩
要hardcore又得
要屈技無雙又得

Ps4 買完
再買Ps5 re
好野黎

睇你點睇囉，故仔算唔錯當然同魂系好難比，時間線大致係上集前傳同少量後記，個人感覺今集比魂系難極多唔睇攻略片想輕鬆玩就好難，比魂系更易抆

今集成功令到自己同魂系有分別，焗你用佢個複雜到仆街既系統，啲怪同boss動作順曬都會fake鳩你有時判定大到奇怪同唔少俾佢判到易中又一下秒，唔似上集鳩拉距離等收招硬直或者鳩兜背就贏到

不過兩集我都係冇刷裝合成都係打屍鬼見啱就拎黎用求其玩但有時啲判定有啲怪有啲抆

btw啲crossover主角boss會改到佢地好撚勁

因為個人係桐生一馬，當然要用拳頭打

我之前買數位PS4豪華版
直接免費升PS5版又可以再衝白金多次
尋日先開始慢慢玩 宜家打到崇梟

Btw 巴打一齊玩？

唔重視劇情係好玩

我想問下...D星號詞條無得引繼
咁要點洗...?定係要刷裝

未玩過1可唔可以玩2

普通版係咪無得升級ps5版？

可以

個save可以引繼
（轉ps4版去cross save度upload save，再轉返ps5版下載返）

引繼完會拎到大部份已達成既獎盃（小部份獎盃要重打，倒如同一關殺馬頭牛頭）

普通數位版可以，碟版我就唔肯定。
係ps store度搵返升級個dlc 就得
（我用手機app搵）

正呀，咁唔洗買多次啦

第一集女主最靚

我係買season pass個個 但唔知係咪豪華版 唔見有ps5升級

謝！可以ps5再刷裝

我個小秀最正

碟版都得,不過要o係shop揀"..."之後揀番ps4上ps5個選項

well,日版無印要俾8蚊先有得上sosad

我重新打過呀 2周目要復其實都好快過
我岩岩先過完煙煙羅咋

以為remaster 當第2隻game咁就冇拎番之前save
不過都想用下其他武器 咪由頭打過

要玩

我就係睇完とろとろさん寫既 仁王ツィクルス2咸濕小說
玩一陣就要除褲
btw，pc一出應該好快有mod
又要除褲了

Save唔共用
都係要重新打過

威廉幸福賓周

自問唔勁 有冇興趣一齊打？
連機又係第2個玩法

召稀人幫手打 你唔死就得

食左仲要生埋個仔

玩到中段其實都係無雙

今集白金易唔易？
有冇得好似上集咁屈飛鏢

唔難 主要都係刷武器經濟
刷好裝忍術流應該都ok

今集唔難
最煩都係學全武器奧義
今集都有得玩飛鏢流
加埋屬性妖怪技+忍術上混沌

有冇人知佢remaster版
係咪同仁王2 唔同game？
唔知可唔可以傳承個save落去

同一隻game,只係有4K 同120fps 多咗揀
120fps 睇到個畫面d 字會blur 咗
都係玩返4K 畫面舒服

好彩係同一個save
等佢出complete edition好耐
成日出3個dlc呃錢

我連本game 都未爆

Ok呀 不過我PS5版
TG：

我ds1 bb 隻狼(連dlc)白金曬,
玩到打完煙煙羅,覺得好L難玩,
d怪招數出到一半都識自動導航,又成日要人一打幾但隻隻都打你兩下死

魂我卡左係無名之王就棄左
仁王其實識用佢系統同砌裝根本打無雙
熟左每把武器個節奏根本可以無限回氣
仁王2白金完用雪月花日日屌打遊花園

點會無

Ps4果陣用碟
Ps5再買re complete edition
咁都拎得番？

我ps4 玩digi
ps5 upgrade 做remaster,save 可以用到
但首先你要將ps4個save 喺未remaster 前
in game upload 上cloud, 再喺remaster game 入面dl 返

之前唔知有
宜定cross save咗去PS5